［大陸又無事］星期五起北海道，意大利，部分德國及法國地方來港要隔離14日

港共真係厚顏無恥